［認真問] 有無人覺得世界末日就黎發生?

覺
完全唔覺，一切正常

唔會末日
但會死好多人

點解咁肯定覺得唔會

姐係你覺得醜惡既人類會被消滅而其餘既就會留低?

耶穌未黎未末住

地球會消滅人類 然後自己修補返人類帶嚟嘅傷害

地球發生過咁多天災
拋除工具同科技,以生存能力黎講既話,人類亦唔係頂級
係極端環境/天災既情況下,總會有某d物種仲生存到

世界末日就係自己條命game over 果陣